11 個玻璃人組成一隊踢，點揀

夏格維斯一定有
Bale
Pato

雲真高

我曼提供3件中堅，jones+bailly+rojo

Wilshere

左翼 丹比利 右翼bale 中鋒rossi

Diaby

中堅 woodgate

中堅 華美倫

基圍爾！

昔日既天才夏格維斯

史杜列治

Jones 係，其他兩件唔夠

蘇9走左之後都傷到踢唔起了

有冇玻璃龍門

Sergio asenjo

前鋒:尼馬 史杜列治 巴爾
中場:韋舒亞 萊斯 gotze
後防: mendy 甘賓尼 umtiti 華美倫
龍門: 羅利斯

前鋒 Djibril Cissé
中場 Tomáš Rosický
後衛 Ledley King

黑丹比利勁啲

我係盡量計傷得多嚟講比較勁嗰啲

皇馬年代嘅木閘

ok

De la Red
Sebastian Deisler

Hargreaves

Reus

牙切

木閘+king一季38場可以一齊踢到幾多場

雲佩斯，洛賓，史奈達

Owen?

我驚比賽途中會因為少過七個人要中止賽事

三杉純

Rio miyachi 宮市亮 LW
斷咗兩三次十次韌帶
有兩三年時間冇出過場

羅斯 柏圖
洛賓 路斯基 夏格維斯 基維爾
迪亞比 活基活 華美倫 佳尼
賓科士打

賓科士打而家冇事啦

用Perin, 雙腳十字都斷晒

安祖卡路爾

我傷好多咩

阿妓太多

king唔傷嘅時候 唔比里奧同泰利差

迪亞比 丹比利 拜利一定有份

基奧斯比羅斯

場場7打11

阿辛祖
活基治 拜利 華美倫
巴爾 路斯基 迪亞比 夏格維斯 丹比利
羅斯 史杜列治

每個comment都有負皮

樓主其他post都會咁

無大哨真係唔洗討論

woodgate+king唔傷的話，
應該拍得住rio+terry

一定有史獨 刷新你對文員既理解

雲爺害佢

佢有無好似diaby 咁出圖先